#EXPRESS
========

[DOCUMENTATION](https://expressjs.com/fr/)

- Express est un framework

- Pour l'installer on utilise : npm install express

- => source => nouveau dossier => serveur => et dedans y mettre un fichier appelé express.ts, pour instancié express
